想入一隻無雙遊戲 海賊無雙好定 P5S好

買Switch版

無雙8

p5s其實唔係無雙game

蛇魔3U

你是咪弱智 新果隻

我淨係有興趣入呢兩隻

你弱智唔好沖出嚟柒呀嘛

但係佢唔係一wave wave咁收割啲卒 最多之後再打Boss咁咩

你當無雙打會卡關

唔係就咁斬草 好多劇情
仲有小怪 Boss都難打過無雙

P5S 唔係無雙
你都要用少少腦去打

我覺得真係要比的話，會似伊蘇多d

switch版p5s好似lord好慢

二手閃亂神樂

一手唔買